憎父母者人生失敗？

憎恨或埋怨父母者，難以發達，人生很有可能失敗，你是否同意？

利申：憎

絕對係

Lm

連登好多仇父🤔

Loser
Idiot
H
K
G

不同意
父母都是上一代人 傳播垃圾思想
憎佢地 先會激發獨立思考

父母同你講? 唔好咁天真

邏輯响邊，點解憎就會人生矢敗？

通常係細個成長階段因為父母而被逼經歷咗一段唔好嘅決定所以人生失敗 所以憎
而唔係憎佢所以人生失敗

失敗與否冇直接關係
但憎父母者就9成係窮人

係樓台放完負
憎恨完父母之後

仍然都係買唔到樓

太爺唔買樓，
阿爺唔買樓，
阿爸唔買樓
到放負撚憎完父母後一樣唔買樓
根本係樓淡一條龍。。。

如果自己都唔努力儲錢上車
一樣都係買唔到樓。。。

有睇star war就知，唔憎父母既人係唔會成長

又想人講 TESLA 老闆 Elon Musk?

仇富多過仇父

我好愛我嘅媽咪
利申 gay 仇女

佛洛伊德話人有戀母情結

每個人的出身及要走的路都唔同

與其憎恨父母，日日抱怨

我會建議—-唔好同人比較
努力做好自己就得

點解我作為gay咁仇女
我都會覺得所有女人都係雞 係所有女人
得我媽咪係好女人 靚女 善良嘅女人

中產有中產憎父母望子成龍,日操夜操
再上既如果只係二代而唔係3代+,就可能憎父母冇時間陪自己.
仲有父母本身可以有問題,例如精神病/黃賭毒
離婚再嫁/娶都好易令兒女不滿

你咁樣一刀切, 同"食飯食唔乾淨, 第時老婆就會豆皮" 一樣咁弱智

有無諗過憎父母嘅通常都係窮人生仔
而窮人仔女本身就易啲失敗

憎→恨→殺父母→攞遺產→成功人生

根本就係窮人生仔，先令到個仔咁憎父母

咪撚再講咩 一個人有料，生出黎就算斷手斷腳都係有料做成功人士，一個廢，生出黎高大有錢靚仔都係失敗者呢d垃圾廢話

父母九成都冇野乜比到個仔

本來窮都還可以認命。但本來有樓，老豆賣鳩咗走去做成世租租，點可能唔憎佢

睇左咁多回覆，都有一個總結

就係用錢就可以恆量一個人失敗與否